### Домашнее задание: Построение пайплайна в облачной среде Yandex.Cloud

#### Построить корпоративное хранилище данных в облаке

#### Этапы:

- Подготовить источники данных вне облака
- Развернуть аналитическую СУБД в облаке
- Организовать загрузку данных из источников в аналитическую СУБД
- Создать витрины
- Создать дашборды